大家覺唔覺得愈來愈多人扮KOL係IG賣廣告

一開ig全部都係廣告
你有十幾萬follower 我唔怪你
但你得幾萬就收皮啦
貪個一千幾百去扮晒嘢
「有個女仔佢唱歌好好聽，我好鐘意佢把聲。
但最近佢狂出廣告，令我好失望。
好地地有把靚聲唔用走去學人賣廣告」
不過我自己就覺得因爲街訪令啲女上位好快
可能因為咁產生咁多偽KOL

其實而家呢啲係social media賣廣告既係叫mirco-influencers 唔好見人地賣廣告就以為人地叫KOL 同埋啲人都唔會自稱係KOL啦 係啲人見人地賣廣告就話KOL 人地都係搵食啫

仲有啲傻鳩以為放上嚟會宣傳到

兩個原因 啲人唔想人地影張相多人讚就搵到錢 唔抵得
其次係啲人仇女仇得太勁

唔自稱咁就係我地稱佢地為KOL啦

係，明明好普通一條女，連所謂ig女神都稱唔上。但無啦啦就po張相話：行山要用唔知乜乜防曬

其實啲所謂街訪都係做戲 一早搵晒人

人地post關你撚事咩
唔抵得人followers多過你？
唔抵得人地可以post相搵錢？
酸撚到你
我同你講啊 就算人地得10個followers
可能果10個都會因為條女而買個產品
咁你睇下你條撚樣係到做咩？
上連登開post屌柒人囉

之前有個post話自己男朋友定女朋友要同另一個人扮情侶拍呢啲街頭訪問 之後樓主嬲豬

識得條女真心唔靚
都勁多廣告接
一星期2個廣告post